仲有無人記得馬航AM370 ?

Goodnight Malaysia 370

MH370
琴日行商務見到有本專書 好似叫 被消失的MH370

好想知究竟發生左咩事

自 係

琴日見到但無時間揭
你可以睇下

洗撚買呢d 垃圾書咩
網上左抄右抄 加少少陰毛就出本書
香港文化界真係比呢d 垃圾書累死